張敬軒 HINS (30) 嘥氣啦，買唔到張敬軒 x 香港中樂團盛樂演唱會飛呀

放 / 求飛Post去下面，集中啲，唔好將哩到變成放 / 求飛Post

不推文回覆呀

垃圾Popcon九月十六日優先訂票，廢嘅
九月廿四日 公開發售

最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

垃圾URBTIX

睇場演唱會都咁辛苦
香港人慘過閪

仆街黃牛我屌你老母

買唔到!

屌真係嘥氣

係咪無哂2連呀無就食飯喇

想原價買飛既巴絲打小心同加油啦
畢竟會買多同賣比你既多數係牛黎
點會咁好死原價比你 利益當前

公你老母售咩
收起哂啲飛同大客圍威喂算吧啦

又哂幾個鐘 reload!

買到個d人可唔可以講下用咩load入

埋黎睇黃牛狗代訂

冇呀屌

【請教】Connection Time Out 同埋 Error Page 係咪Kill App重開就得唔會係俾人Block咗乜乜柒柒㗎可？

利申 我原價賣比fd 有剩賣比巴絲
唔好屌咁大力please

仲有幾多飛

入到 但咩位都話無 不停轉請稍後 哂曬d時間係到轉

用chrome load到入去，嘥佐15分鐘load揀位又times out出返去

成日都得個講字 開咁多空頭支票都做唔到
個歌迷會又唔知要拖幾耐，我真係好失望

屌 load左幾次都無得簡位

好人有好報

剩幾多

321買唔到321買唔到
究竟係香港想睇場原價演唱會有幾難

放棄算

你老母部舊電話+kkfly入撚左
全撚部少量,980,680都有但全部唔連

單丁都想照殺

好多人單位都照殺

根本應該要規定唔可以隔住買屌你老味

捐錢俾中樂團有980，諗住照殺算了

真fans一張飛都買唔撚到黃牛死全家

＋1

單丁都load唔到

幫我是但買張單丁

2連係咪都冇希望

車尾燈都見唔到

仲有冇淨呀？

今次無好似eason咁更新仲剩幾多飛既?

一張單丁得唔得

telegram仲記得我既巴絲已經排左條好長既隊 但其實都無乜剩

俾我入一次單位都要啊!!!!

係囉

Hins不嬲走數最叻
空頭支票多不勝數

係 啲黃牛撚好識揀 揀完連位會再間一個位先買

得入到都禁唔到飛 揀咩都話未能回應

試哂四日個期,乜連都冇
單丁都load唔到出黎

可以揀?唔係佢揀比你

笑撚死 仲喺321玩緊

仲321緊

有冇人可以話俾我知咁樣即係點

唉6部機 終於入到(電腦ie入到)，買到23號 980
兩張連位
專登放假 去搶飛
我會繼續 load，如果入到再幫大家買480
大家加油

有淨可唔可以比我 想要2張 謝謝🙏🏻

唉入到嘅可唔可以教我點入

竟然有連位??巴打你係咪同我同步時間緊

即係可以再F5了

入到去但揀唔到位呀屌

等你

大家真係要問下神樂bb呢隻黃牛狗點入到去幫人代訂

+1

再入到嘅幫我買兩張呀巴打
唔該你呀

入到去買唔到time out彈左

你係幾點買到23號980？

有剩可唔可以俾我 可以證明係真fans

求幫 想要尾場680 3連

我11:40 load到入去

我都係 揀咩都話回應唔到

神樂bb可唔可以教我點做黃牛狗

我都係

留名要23號連位 480 多謝巴打

咁冇野了我入左去冇幾耐

係咪揀4人連,應該係無晒4人連,要轉2人/不連位先有,我岩岩都有,轉左就有

f5咗幾十萬次都係同一個頁面

求幫 980二連邊日都得

我十點半入 4日都load唔到980 2連
巴打好好彩

求幫手買，2張680，可show CD，DVD證明係真軒迷
萬分感激

入到只見到請稍後同系統未能回應

1049 用ie入到個網，冇680冇哂連位，被逼買單丁，但係尾場嘅

我都係2連,但都係話無法回應

popcon又買唔到
urbtix又買唔到

放棄 寧願唔睇 都唔買黃牛
死忠都係咁話
唔該香港人咁叻抵制就比心機抵制黃牛

入到去..但揀位永遠show 請稍後...

頭先轉咩都話無 一係就不停load請稍後

咁可能係2連都無晒試下不連位

我都轉左無連位 但佢都係買唔到

今日好似IE跑贏

我打左2個鐘電話
最少打左1800次
都打唔撚到
電話都就黎著火
電腦又係LOAD唔撚到

屌你個閪
七部電話兩部電腦入都入唔到

Can not agree more
黃牛死全家
大家一齊抵制黃牛呀！

禁到我個人都就黎著火

係咪專攻一個日子好博佢係有人hold

想要張單丁啫

其實有冇人係打到電話買飛我都打咗千百次

求2連

次次都買唔到 唔睇算 罷消費

有冇人買多左張尾場

電腦入唔到 會變無法顯示

仲有咩位

我safari

求原價2連

仲321緊...

抵制黃牛 杜絕黃牛

所有場係咪冇晒連位？係既話唔刷了

屌
電腦就跳去busy
手機app就跳去not found

無限loop

單丁都刷唔到出黎

黃牛即刻死全家

同問
但會唔會又係system暫時hold住左

今日入都未入過

入都入唔到

我打得通
不過keep住線路繁忙 請閣下耐心等候

係咪畀人ban左每次一抽飛就咁樣

屌你老母 入到左揀一張飛佢都話未能回應

唔係，係個App廢

入到都卡

絕望了

viagogo可唔可信
我見佢都係700幾 唉

我都係啊

祝你呢個黃牛狗生生世世都係支那狗

屌 好嬲
上次比popcon玩撚完一日
今日urbtix又係咁，真心fans永遠都買唔到
利申 仲好on9等321

不如快啲宣佈賣晒喇，唔想再望住佢loop 321

咪又係黃牛

一樣

kkfly個live終於買到

杜絕黃牛

我真心架 前幾年都係有好心人賣比我
今年我入到就回饋番
做張敬軒FANS好撚慘架屌

點解啊張生話個野壞左 但又有人買到

呢個岩呀
黃牛要死全家

究竟有幾撚窮先要靠炒飛搵食

黃牛黑警死全家

入到禁購票話請稍候，最後越時彈返我出去

無壞啦 一路都有人買到 只係9成9都係入唔到

買唔到最多我咪唔睇 點似得你要靠共牛搵食

係你太少飛囉

張生都係求其up兩句既姐
佢邊有理過d fans

仲有咩日子有2連

折墮到做黃牛 喺連登話幫人代訂

呢個鐘數應該難啦,上面巴打都係11:40先有980雙連
我就剛剛試過四個日子兩個價位都冇雙連

當然有啦 我相信連登巴絲既
只不過同期好多人呃人 大家要注意下咁解

Same 入到去又要load成世 揀唔連位 全部日子都同我講回應唔到

羨慕d人可以入到去買飛，我由10點到宜家都係321，從來冇轉過畫面

連入去都未入到

屌入都無撚入到過

same
只求一張飛

岩先入到又禁吾到

一係就error
巴打我明你感受
Btw黃牛死全家

收皮啦 hold起咁撚多飛 又由9得黃牛搶9曬啲飛
點撚買呀
鍾意聽佢唱歌都係咁話呀

想放棄了

放棄了

棄左了

撚有冧過

其實佢唔出聲仲好
明明人哋個嘢冇壞 咁多人買到
只係d飛少到慘過配給

how many left ?

入到都買唔到呢

680得一張
480 同980都冇

起碼都叫入到去

error有無瘋狂F5過
error可能係比人block左
利申今日一次error都無，一部電話由佢F5
陳奕迅果兩次error到完場

大家千祈要理智啲
唔好以為連登仔女會原價放俾你
睇清楚啲係咪原價先好買
等陣遇到神樂bb呢啲黃牛狗

好絕望

依家都單丁都刷唔到點搞

由優先到公售一張都無

你睇到wtapps覆我

點解比人block?

啱啱問隔離po啲賣飛 全部都牛黎

之前有網查urbtix鎖IP嘛

點解D真心FANS 咁陰公...
係度攪咁撚耐
最後半張飛都買唔撚到
打左2000次電話啦仆街

想要一張

屌你啲機數同我一樣

點解真係fans想睇都咁難 幾時有實名啊

入到都買唔到
可以去食飯喇

入到去揀完位又卡住咗

賣幾多錢先算唔係黃牛?

真 寧願佢收聲

唔好買牛喇 我仲努力緊睇下可唔可以幫大家買多幾張

主辦賺少咁多
老鏈都話技術要求高做唔到

X2

仲有啲費用未計

咁你想賣幾多錢?

真心好撚慘
由優先飛開賣前話歌迷會會重組 以為終於理我地呢班臭粉絲啦 又講得懶好聽話唔想粉絲幫襯黃牛 可以幫大家統一買飛
點知到而家公售完啦 個歌迷會都未出現 比左啖屎大家食咁

幫到幫埋我買

門外憔悴 千般掛慮 盡如浪退

我！

要

留名啊
2張23號480
唔該

香港真係好多野都係不會進步

加油

有啊！！

啱啊都係做個樣有關心件事咋嘛

我

我呀！

歌迷會算撚數喇屌 由以前係環球到依家英皇都係圍威喂
你諗住靠佢地買到飛? 得! 你有冇埋堆先?

爆谷玩撚左我一日喇都 我最後真係喊出黎呀屌

點解幾次用Firefox chrome果啲都入唔到 係咪被人block左

香港人太睇重錢同利益
我諗冇一個地方會好似香港咁演唱會飛都買唔到

有冇得LM 任何位單雙都得！

真心fans跪求

上次PopCon個嘢就真係壞左啦

講起爆谷都嬲 執柒佢啦

入到去都買唔到

可唔可以幫埋我

可以幫幫我嗎
tg : lyn1234

跪求任何日子 680 / 480 兩張
可出高少少價

入咗去但980680一張都咁唔到

我十二點先開始load 十分鐘後入到呆咗
eason明明買三次都買唔到...
幫人揀到單丁980 不過連位㩒極都話系統未能回應
買到人地嗰張就買唔到自己嗰啲
其實依家係咪冇連位...

係張敬軒fb講左兩句，即刻有人pm我問我要唔要飛，480賣500，話要落訂。各位睇路
不推文

飛係咪賣晒

load左成朝都係買唔到
真係好想睇佢演唱會
同男朋友散左 本身講好左話要一齊睇

SAME

想要尾埋單丁

我已經過咗15分鐘彈返出去我諗應該冇㗎啦

個隻垃圾app又係on9屌佢演唱會搞得幾撚好都無用
賣飛賣到咁撚on9

屌 好撚on9之前睇仲話有得門市賣
今朝去到先話無 再上返網睇先發現佢改咗
仲要有10幾個人同我一齊排 齊齊中伏

入到去派位hang住load唔到

之前都見過一個賣500 要落訌search下就知係呃人既 有人中過伏

落訂既肯定係呃人啦

入到去咩場咩價位都無反應
乜都未㩒到就比人話超時踢返出黎

一樣 我諗應該賣晒

十個tab load成朝都load唔到入去係唔係樣既問題？

落訂咪撚信呀 佢D飛咁搶手點會賣唔去要落訂
總之大家小心喇 幫到就幫 做佢FANS真係好撚慘呀屌
慘過食屎呀

無左好耐喇師兄 而家係咩演唱會都唔比排

等下次

你幾耐冇買過飛

乜都試過晒 都係未能回應

落乜鳩野訂 飛都未有死撚開啦
一齊抵制啦唔該

放棄了..永遠同軒仔無緣
由POPCON 比玩9個鐘, 到今日321 左半日.
留番啖氣明天買台灣既演唱會好過,
人地起碼可以入到去,買唔到飛只怪自己手慢
而唔係比人亂BLOCK IP入唔到
點解香港既售票網咁垃圾

屌隔離PO好多牛牛
大家小心
跪求980 2連任何場

點解想聽下歌仔都咁難

個網之前話有 睇到今朝都話有先走過去睇

有冇人有g票簿同我夾錢捐比中樂團 一人一張尾場980

係呀 派唔到位 單丁飛都係咁 根本買唔到

呃人訂金仲pk過賣黃牛

未必ge 只係太平令人起疑心
其實橫掂都係呃 點解唔呃多d

我夾

你有簿？

嬲咗 唔好比假希望我呀嘛

我想夾 但係會唔會捐咗無飛

12點得返297張

班歌手幫我哋fans發下聲得唔得好灰 開咗5個load咗成朝321321321321321...

off topic好似舊機易D撞入去咁

夾幾多 邊度有資料

297 收工

要呀

岩岩好開心第一次自己禁到入去 點知禁咩飛都無 一張都買唔到

ipad黎

人生好灰暗

我都驚

我都係 淨係顯示23號480售罄
但係我咩場咩價位都未能回應

me

我有

+1
次次都request唔到

唔係啊!我問下姐
我無買過黃牛 又未試過賣飛
想知如果真係要買 or賣，咩價先係正路
做個參考

上中樂團個網睇 官方牛牛價3000蚊兩張

cls先到先得
一陣比完3000乜都冇

冇飛唔退錢就pk

其實如果你好人
最多每張飛齊頭 都唔會令人覺得你係黃牛
例如480賣500
1130賣1200
我都接受啊

你賣貴就已經係黃牛啦

未必喇
你係用捐既名義比錢
仲要寫明先到先得

跪求 $480 兩連 任何日子

絲打好波

跪求

有冇淨尾場單丁

入到買唔到 sad

求一張單丁😭😭😭坐廁所隔離都殺😭😭😭

比假希望我

跪求任何價位單丁

仲有無

手續費唔洗比咩，果到都32

求飛去格離啦
又唔不推文

買唔撚到呀 電腦電話禁哂都唔成功！

單丁都買唔撚到
Load到入去場場單丁都話比人hold住

就係計埋手續費都貴左
賣得出黎證明你一開始都唔洗買咁多
仲要賣貴左唔係黃牛係咩

有無買到既人收到EMAIL?

貴多過200或以上先定義係黃牛

我仲refresh緊
想要二連
有無人用任何場2連同我換尾場非二連

十二點我入去乜都㩒唔到

隔離po嗰啲開double價

賣一張比我啦

祝黃牛出街俾黑警打死一物降一物

比佢彈走咗

張敬軒

屌，搵人去放蛇

有心幫人買既
收車馬費同手續費就算啦
無謂為左果幾十蚊貶祗自己身價

見到隔離post 全部都係用張敬軒換陳奕迅
屌唔係睇張敬軒唔撚好撳啦
買曬啲飛搞到真係想睇嘅人冇得睇

抄低啲牛既contact send哂去督灰

算啦，啲牛唔會咁諗
賺到錢就乜都得

大家都係軒迷嘅自不然會識做

另外我想問邊度可以check自己買左幾多號
放唔到比我朋友
我唔記得自己買左邊日

睇到得返297張 姐係雙連一定唔洗諗啦
我放棄了
預售搶到公售
事實証明
做人努力真係無撚用
乜撚野都靠運
唔單止買飛 一出世個一刻都係
有錢既買黃牛睇 根本唔會係到同人爭添呀

買到自用既睇得開心d
炒飛既祝你仆街死

見到D ICON 係 香港黑旗既 黃牛

真係 唔好講自己係香港人

我都覺啊
可惜黃牛太多....

無影低個收據
或者等EMAIL吧

黃牛死全家

屌你老母比錢彈走左

無影 咁岩入到兩個 我趕住填野

落訂之後反口賣你5000都得

Member login 可以搵my order

黃牛死全家 情願唔睇都唔會買黃牛
321左成朝
真係唔明個網點work

跪求一張/兩張連位😭😭咩價位都殺

呢啲賣咁平要你入訂100%呃人啦

非會員
如果一陣都收唔到email打去問啦
唔該哂

買左兩張閒日EASON 680 想用一張換尾場HINS 680有冇人肯同我換

一張都求唔到

晏D個網正常返可以用名+信用卡NUMBER CHECK

真fans

跪求任何日子

求3張

頭場非2連 換尾場非2連得唔得

可以證明係真fans

次撚次都買唔到要硬食黃牛，以後罷睇

Oh 咁就好 唔該哂

求1張有買專輯既fans

入到去揀唔到位可以點搞

跪求2張連位

ie

黑箱作業

Keep住撳

其實係咪賣晒飛喇？

跟本無可能實名...今次官方黃牛都出埋,
主辦單位點會實名啊

撳咗15mins俾佢彈返出嚟

入到去都分唔到位比我

然後夠鐘 你就會被彈走

求任何日子任何位單丁 只求入場

想問下係咪一定無可能買到4連...
今朝成功買4張680 但重排左幾都係得3連＋1張毒撚
試980 4張直頭係4張單丁 一個連位都無

Lm單丁都可以

我仲未入到去....

垃撚圾張敬軒cap水cap到出哂面
座位表又黑哂
自己搞埋黃牛

有冇人仲係321緊？

唔好quote我啦
我都無幾多張飛剩

皇上呀 我都係想睇一次演唱會姐Dllm
次次都買唔到

啲人揀咗飛未俾錢就會有咁嘅情況

same

努力都冇用 拎左假一早十點望實幾個Mon load到而家一次都未入到

係啦 入到去咩組合都試曬但都係無法回應

個座位表咁黑 搶到4連算係咁

官方放埋黃牛入去掃貨 點買

求980 2張連位 不限日期

有d連位個number唔係順住落架喎 check過未

死都要用CITYLINE呢間垃圾果2個售票網
比人BLK左都唔撚知

我 就黎放飯

羊咩B放Eason嗎 好想睇

其實係咪可以關網收皮？
唉 心淡

用一張HINS尾場同我換 我兩樣都要睇

我唔食飯都想等到佢話我知冇晒飛

加場

點解咁撚快嘅

打到電話入去佢話賣哂？

係 起碼可以心死

真定假？

屌你張敬軒
登入到揀位揀到過時間一張都撳唔到

係啊 啱啱打到
哥哥話無坐位可以安排到

CHECK左嫁啦 係個段數都唔同無可能連到

之前買子華都試過
但之後上網再刷係有,有人hold位又唔俾錢

唉

姐係淨係上網load？

去食飯啦各位
唔好買黃牛！
唔好買黃牛！
唔好買黃牛！

期待咗成年然後俾個apps同垃圾網撚一張都買唔到

盡咗力就好啦絲打

求任何日子 任何價錢 2連

入到都冇用啦hold住曬

辛苦晒巴打

10點到依家未入過呢版
人生係咪已猿

Sameeee

入到都冇用
15分鐘都買唔到飛

Popcon又係最尾先入到
今次又係最尾先入到
重要兩次都買唔到

我都係咁
入到兩次chok足半個鐘都冇

跪求2連咩場咩價位都可以
唔該大佬

求680 三連😭 唔連照殺

任何價位 任何日子 2張唔洗連坐

放 / 求飛Post去下面，集中啲，唔好將哩到變成放 / 求飛Post

入到去都無用 俾人hold曬 屌

求兩連 任何日子價位

好過我入唔到

我都係 入到去話有人揀緊

Same

我仲係321緊

app版白左姐係點

入到，得返單位，買唔買好

好嬲呀 張敬軒

same here

BUY

買到緊係買

買，好多人要

買！ 順便幫我

same😭😭😭

我仲係321 緊..........

再黎過
我都係咁

入唔到10點等到而家

又買唔到

10點開始用3部機LOAD到依家都買唔到 有冇好心人可以幫手買到2或4連比我

已經去左隔離POST求原價放售
因為男朋友好想睇 同埋 今次中樂唔係上年咁玩膠
我都好有興趣
上年玩膠又買到

次次都買唔到 次次都俾黃牛炒貴 :(

終於入到......但係一張都無..........

入唔到...
有冇人放2連比我

係咁比人HOLD 起晒D位呀

賣晒先比我入

我想講今朝一入就入到，不過白色畫面
只能怪自己部手機雞

仲未入到...

我都係...

我要一張咋 比我揀啦 唔好HOLD 啦

6部機借埋同事嘅都買唔到

截至12pm
係咪等於收皮？

應該咁多

收工啦

屌 係咪個297張已經賣晒
係就講
等我專心做野

好唔甘心啊屌
輸比黃牛
但買唔到 都唔去買黃牛
黃牛死全家！

入到…頭場售罄
其他無連位

單丁照殺

我揀尾場1個
一直都揀唔到
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

可唔可以幫手買一張單丁

唔洗睇啦 試過晒一張

係！不斷話有其他人揀緊

任何時間價位都可以

你地唔好hold啦。。

所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

我都係咁!!!!!崩潰

幫我買兩張可以嗎

應該都假希望
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

我得返3分鐘咋.....你地唔好HOLD 啦.............

電話啲電都嘥埋
熄柒左佢算

老實講 單丁諗緊買唔買好⋯

買啦屌

你真係揀到又俾到錢，最後諗完唔要，呢度都大把人接

入到場當贏啦 如果你係鍾意聽嘅話

喂 唔買唔好 hold

唔要可唔可以俾我

得返一分鐘

我要

終於入到去, 我求一場單丁姐, 仆街 hold 撚住哂, 屌係買就買啦, hold 乜撚, 見住15分鐘係到倒數

屌 彈返出黎啦
HOLD 乜撚

無hold 係有朋友買到但所有都單丁⋯

今年入都入唔到
想買張單丁咋

我頭先都係 仆街

點解啲人可以hold咁耐，入到都買唔撚到

夠鐘彈了

跪求980 2張連位 邊日都得
Tg:

五大訴求 缺一不可

邊條友strong hold

最卑微的願望

HOLD 撚住晒
屌HOLD 果個老母

點樣先可以strong hold

Diu由10點到而家仲喺321度load

hold你老母!快快手搞掂啦!

我連入去買飛既畫面都未撚入到呀仆街

10點入到而家
淨係入得一次
仲要比人STRONG HOLD
嬲

禁左位又唔撚買

入到單丁位有冇人要

10點321到依家

問我唔連位得唔得
我話得
又係比人hold
係唔係佢個派位死左呀
換server啦屌

求980單丁位

試緊 搶到就搶
不停地話所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

飛都賣哂
我都仲未入到

要！

入到又點，比人hold住買唔到

乜都無

應該買唔到

會十五分鐘都係咁

hold位死全家

22,23沽清CLS
撞緊後面兩日單丁

我呀
上次都買唔到

求單丁

絲打入到可唔可以幫手買張單丁位 咩價都得

得單丁

可唔可以幫買

x2

咩嘢都照殺啦 好想去聽
等左成年啦

其實SERVER 係咪死左
個尚有位置係停左係12 點無更新過

對唔住:( 15分鐘已過去 都未比到錢

屌我都係 最後逾時dllm

優先訂票已經畀個垃圾app撚左成日
公開乜都搶唔到 放棄

黃牛死全家

屌hold撚完未

痴線 hold完未

㩒唔到

有冇兩連位680或者480既飛？希望有好心人放…啱啱電話打得通但佢話已經所有日子sold out…

佢直接話賣晒算啦

你hold緊邊場呀等大家唔洗再撳果場

其實應該係SOLD OUT..電話都話賣晒
我懷疑佢個SERVER 又死左

唔比錢就讓返個位出黎啦好嘛

見到有人放1400 for 680位
屌你老母黃牛死全家

電話有人聽冇哂了

我又入到
但都仲係
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

咁我唔㩒了

賣哂啦

我入左去，㩒唔到
幫唔到人買

所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

唔知仲會唔會加場呢

喂 快手啦

賣哂都未入到過呀

我又諗起降兩度 撚狗式加場

24/11 980 680
25/11 680
入到去都係得一張揀

但都係買唔撚到

今次中樂可能未必會.......
屌佢再加我無時間同佢玩

撳左15分鐘都冇
彈左出黎

晒鳩氣

得個望字
買唔撚到
所選票區的尚餘座位正由其他顧客選取，暫時未能提供。

大家睇下我個名！
就知我係真fans
有人讓飛嗎？

好似話剩係得25號一場加場？佢Facebook話僅加開一場

P牌仔

上次降兩度都係咁........

今次同人合作喎

但今次要就埋樂團檔期

兩部機都俾人踢左
最後呢三張凳應該一早俾人拎左大家唔洗哂心機了

所以咪就話今次可能真係唔會加
樂團難就

最後4分鐘

可能真係得3張飛

可唔可以update下個status呀
俾我親眼見到售罄咁起碼唔洗喺到鳩等呀

十點到而家屌你老尾

加一 入到去得個望邊個hold住啲飛

入到去又話票區嘅位俾其他客揀緊, 食屎啦。

無啦
應該係真. SOLD OUT

哂氣!全部俾人 hold!

被撚了四個鐘 放棄了 開個youtube播下算

j返舊年18號春秋

放棄了手足
927 見

食晏前入到但㨂唔到係咩玩法

得翻單丁

好野 咩都買唔到 今年見唔到軒仔啦
寧願唔睇都唔會買黃牛

撚左4個鐘
然後乜都冇
未開波就黑哂
黃牛死全家

假架!

第一次買飛？

大家覺得可唔可信
買唔到飛但係真係好想睇

大陸仔

5P仔，仲要落訂，唔好傻啦
有辦你睇

今日第二次買
想幫朋友買都有難度

又係入到買唔到
喊出黎

只有 24/11 980 單丁
其他賣哂

大家唔好助長黃牛

你問返啲真既黃牛睇下巿價再比較下, 炒得飛既點會咁平放

要落訂係最撚戇鳩
我都有飛啊喂, 位位落$200訂黎啦

請問今日 urbtix 有無好似賣陳奕迅咁亂咁 ban 人?

黃牛有辦你睇

落訂你辦你睇

想要

食屎啦 12：00得番297張 買條撚啊

Hins ig話最後一場

正式全部售罄

最後30秒 ALL SOLD OUT

啱啱入到去全部售罄

屌入都未入到就賣晒

屌 入到但賣晒

完

hinsoldout
again!

戇鳩入都未入到去
咁就用左我半日時間
做香港人睇場演唱會都慘撚過食屎

大家可以乖乖等入歌迷會,

有個好消息, 賣左17000 張, 仲有33000張

屌你老母 hold飛狗

咩意思？
係咪有飛比我地忠實歌迷？

張敬軒撚咗我總共14個鐘!

佢個歌迷會十劃都未有一撇算啦 皮已收

優先訂購都冇左好多，仲要比客戶&內部認購，想有fans club都難

加一

多謝大家支持

我都仲未入到

預售公售都食白果 想買2張飛同女朋友睇姐
想點呀你肥軒

售罄啦

點入

求所有時間兩張二連飛 680既

售罄都仲未入到

retry左成日
入得個一次
仲要掀足15分鐘都冇

上年易咁多架

撳*

明明賣曬但佢仍然321緊 jm9.....

放 / 求飛Post去下面，集中啲，唔好將哩到變成放 / 求飛Post

黃牛有辦你睇

落訂你辦你睇

依家入到啦 但已經售罄

就係連飛都賣晒我都入唔到

㩒撚到電話都爛啦

我想睇呀

到底有咩演唱會係會有人買到

坤哥，林狗，阮兆祥

屌

打通左 但無人聽..想問係咪賣晒

仲321緊
其實有冇IT JJ睇過佢個javascript
三千幾行似撚狗多啲
利申 廢嘅 求學術討論

係

電話打去買都得

想正日生日入場聽下歌仔都咁難

有冇好心人可以平放
只接受加小小錢

黃牛同黑警一齊死全家啦

係賣撚晒...岩岩有人聽左.....

第一次入到去 無飛揀 第二次入到去賣撚完

想睇演唱會都咁難
平時返工都去唔到活動見軒仔
一年先得一次機會入場支持同見自己鐘意既歌手
好心快d推行實名制啦!!

1點已經無曬飛買

係半個鐘前先賣曬姐

12點禁到入去但一張飛都禁唔到

奸商作業嘥鳩氣

根本要做唔會難得去邊
Set個網頁叫人填名填日子價錢
然後電腦Random抽，抽完send email叫人入錢
入完錢confirm得嘅再將個名 / 其他可以核對到又唔會過份揭露私人嘅資料印落張飛到
到時入場拎ID Card同飛俾康文署啲人望兩眼就搞掂啦

［張敬軒入］Hins Cheung You Hurt Me So Much

香港真係好垃圾,乜柒都炒, 要杜絕黄牛最簡單實名制呢, 實名制講咗咁多年, 由五月天黃子華講咗幾年都仲未實行

人地日本韓國, server 又順, 又有實名制,拎飛會check 你身份證, 歌迷會又有保障,你係本地歌迷會會優先搶飛, 之後先海外歌迷, 最後公售

香港睇演唱會真係好辛苦

我都好想有

我 屌
做軒fd屎咁耐
呢場唯一一場最難買

仲要冇得買
我屌你老母

好早賣曬啦 十點半多dd已經全部得番單丁

因為主辦單位就係黃牛

有冇人係未收到email?

當局表示，明白現時在大型場地如紅館實行「實名制」購票模式時會有一定困難，觀眾亦須提早到達場地核實身分，例如晚上八時的演場會，觀眾 可能須於六時或更早時候到達。康文署會繼續與政府資訊科技總 監辦公室共同研究及合作，並透過將在明年四月成立的「智慧政 府創新實驗室」，邀請有關業界提交既能方便觀眾進場同時亦能 保障私隱的科技解決方案。在此之前，康文署將繼續容許主辦機構選擇是否實行「實名制」，亦會盡力提供協助和配合，以及與各節目主辦機構商議切合有關節目個別情況的可行票務方案。

除此以外，城市售票網亦會探討以抽籤方式售票的方案。但文件指出，據康文署了解，節目主辦機構一般認為抽籤方式牽涉複雜的運作細則，亦有欠靈活，不符合其銷售策略。

提早到場有幾難 講到香港好大咁

Weekdays難啲

唔講以為係東京小巨蛋呀，人地坐五萬幾人就真係要晨咁早到啦
萬二人，駛鬼六點到咩，Check咩check咁耐呀
對名對身份證頭幾個No就搞撚掂啦

惟有等軒叔公佈歌迷會嘅詳情啦......

8月尾去日本果陣機場都係鳩check😂

之前用popcon app買到4張
想問點check係唔係連位
買個時太興奮無留意
而家收到email先醒起

東京已經唔係小巨蛋,日本天團嵐兩粒鐘,5萬5千人準時開場

實名制由五月天炒風 + 子華神一票難求開始講起
講到而家都係咁賣法
唔同咗既係城網公售既飛無以前咁絕望
(但所謂無咁絕望, 都只係基本既20%增加到今次軒仔既34%)
14%又滿足到幾多真樂迷?
又有幾多%係落咗去職業黃牛, 以及業餘黃牛呢?

日本人比香港人準時
香港要搞一定係提早開始放人入場架啦，平時七點九、十先開閘俾人入去
啲人係出面施施然，唔到八點三、四都唔入場就算數啦

真 好多人keep飛

準時開show，啲人自然會準時
你例遲啲人都係例遲

啲歌手唔遲咁大家咪唔遲

你care件事自然會準時 返工都要準時啦 基本野

都唔係你講到咁容易架巴打

如果去唔到睇，實名點樣讓張飛出黎？
退飛退錢ok但係退咗出黎嗰個位又點樣賣返出黎比公眾？
一人只可買自己一張？定係可以照舊最多一買四？
睇多一場得唔得？定係只限一人睇一場？
成12000人點樣可以唔塞住個入口入場？
檢查兼入場既人龍長到打蛇餅都唔夠
其實有好多背後細節性問題好難完美解決

講過份環球Eason同軒仔都係一啖啖
第一次公售，下晝Block撚哂香港ip（20場，約58000張公售）
七點先正式賣哂
第二次公售，啲飛對比之下去得快過第一次勁多（5場，約20,000張門票）
一個上晝KO咗

軒仔共 4 場，約 17 000 張門票，一點左右賣哂

根本啲演唱會公司自己就係最大黃牛黨
樣樣都話唔可行

搞多個平台，主辦單位收返手續費俾人認購
想睇多一場，哩啲緊係俾歌迷會做啦
唔係歌迷嘅好少會睇多過一場以上
早少少開始俾人入場，拎定哂身份證同飛出黎
一開始就一定係慢，但係做慣咗，啲阿姐阿叔就快好多

好似依家我同你，大家都傾下點解可行唔可行，公眾知道發生咩事
好過依家垃圾政府、唱片公司、主辦單位側側博唔搞呀

光復演唱會, 時代革命!!

真心講到尾係座位公售並不真係公售
每個大型演唱會65至70%座位都係黑色
真正既公售係應該接近80至90%都係發售座位先岩
主辦單位都係罪魁禍首

分區入有冇得諗 亞博睇show都係咁 (唔知kpop show個場入唔入到成人萬)
我見d 人睇kpop係好早到場買野同等

真心唱片公司都係助長緊黃牛
得兩三成飛比人買
然後叫人唔好買牛

屌你老母不如開閉門演唱會咪算囉
反正而家都係贊助商，公關 演唱會

講真以張敬軒今日既地位, 唔靠任何技倆, 100%公開發售都一定賣得晒.
點解要贊助呀? 美其名係贊助,實際係幫公司搵錢
賣飛賺得幾多, 最好搵當然係贊助費用.
今次數下有咩贊助?
最大黃牛集團Asia Miles (睇個勢一張$980應該要30k - 36k既miles去換)
3 HK (應該要食貴plan簽長約先有機會拎飛)
中樂團 (捐錢有機會拎到飛)
衛訊 (買電器抽獎?)

鬼咩，又要大堆頭大製作，個台無乜Props又話寒算，搞場大龍鳳又話貴
成本係邊黎咪搵贊助商去科水囉
贊助商點解肯俾咁多錢出黎呀，真係為咗出個名就俾幾十萬、甚至乎幾百萬呀
拎返幾百/千張演唱會飛是常識吧

仲有可樂 佢有搞抽獎送飛

贊助商每場都有三成飛係佢地

哂氣 要搞一定搞到 係睇你肯唔肯搞唔搞
實名制去唔到 咪棄飛囉 開show前七日退飛可以退錢 交返俾城電
好似傷殘位咁 演出當日朝早十點開放俾公眾賣
一人買幾多張 根本唔係問題 實名登記嗰陣 入齊全部人名就OK
至於紅館處理人流問題根本就係on9
佢check完飛 段路到紅館門口 嗰度企到都幾千人
再加上佢可以一早開放俾人入場坐
外國場館都做到 點解紅館會做唔到?
紅館有蛇餅係因為 佢成日最遲嗰刻先放人入去

香港唔搞實名制 主要原因係因為好大個黑箱作業
有幾多贊助商 主辦單位 內部飛 全部都係大量黃牛
你搞實名制 佢地賺少幾多錢
總之係香港 講乜都係錢 無野係同錢無關

有心既軒迷入去聽佢清唱都無所謂啦嘛?
入去都係想睇佢演出, 聽佢既歌.

咪就係唔可行囉 有d嘢講就易 實行係好難
有演唱會就會有贊助 有贊助就會有內部
之前淨係話希望內部hold少啲 業界都話成本問題搞唔掂

咁就當然啦
你要set呢啲野出黎通通都要花錢

搵贊助好正常，留飛俾贊助我都明
但係可唔可以將公售啲飛真係搞好少少，依家講緊連哩Part佢都搞唔撚到
唔好成日要人請假、又係到喪睇住佢321咁折磨人呀
快手賣完大家屌兩聲咪算囉
上年搵KKTix快撚到不到了，入唔到去只能怪自己手速 / 上網買
唔駛Fans / 公眾搞咁撚耐先啦
依家哩到個個係到搞足成個上晝，有啲人請埋假去撳都係得桔，個成本幾撚貴呀

你公售個Part都俾啲黃牛搶撚哂，撚有Fans可以原價入去睇呀

所以我欣賞子華神上次公售既飛當中70%放出黎賣.
賣到好夜 (好似八點幾九點)
但佢真心想睇既人入場...

KKTIX真係買咁多次飛中最順利一次
09:59準備
10:00 lock飛
10:05完成交易
重有, 因為佢同時可以處理好多個交易.
基本上買到一次後已經唔會再買到第二Round.
變相黃牛唔會可以買到好多飛.
希望真Fans都有機會

1. 其實公眾要求唔係好高，你有KKTix咁嘅速度去賣飛，大家輸到輸得心服口服
亦都知道黃牛搶到嘅數目唔會好似依家咁多到離撚哂大譜

2. 只係將公售個Part搞實名制，你照收返手續費，好似Popcon咁撚垃圾都收成$32/張，我諗有實名制大家都唔介意俾返咁上下價錢你去處理啲飛
抽唔到自己都知道唔係俾黃牛買撚哂都好呀

實名制實行唔到最大原因係大部份飛去左贊助果到
實名到公售，即係話所有炒緊既飛都係贊助果到來，到時公司點落台

同依家見到黑洞啲飛俾人炒賣緊一樣

如果全部單丁位你地會唔會睇？

Why not? 我今日都買到單丁位
求入場唔理架啦

勁多內部認購比人炒

認真，呢堆算係無咁臭嘅屎
有保險公司做sponsor先係最大舊屎
Hold飛都算
D飛仲要去哂班非fans嘅大陸人到

真心，自己圍爐唔好攞出黎賣都無咁嬲

係咪唔會加場

中樂團個post好多殘體字留言

咁撚勁
直播點 ？

你係唔係誤會咗KKFLY
我講緊hinsideout當時KKTIX優先

因為做保險好多大陸佬生意
班保險狗就用黎巴結大陸佬
搞到入場個個抖音

唔賺錢搞嚟做咩

好似話中樂團無期

跪求24或25 二連 可加手續費

有冇人同我夾😍

蛋記我知你有mon po 可唔可以考慮下開日場

問過有飛賣嘅全部都話係內部飛
歌迷會又未有聲氣
話就話叫歌迷唔好買黃牛
但真係想睇嘅話除左比班撚樣賺仲有咩方法？

其實佢話唔money involved 係指英皇自己無內部飛 但sponsors就有？

最嬲係作為一個十年老粉，搶唔到 ，然後身邊識既路人粉同自己講上個禮拜託朋友買咗內部飛

問佢地聽過邊首應該只係來來去去識唔多過五首

論識人有幾重要 做粉絲係一d福利都冇

睇下歌迷會點啦
無就食黃了

利申上年歌迷會買到
唔知今年點安排

歌迷會點入

我都想知，問過一個dancer fd話今次冇內部飛既

未講

瘋狂爆po 唔追po啦 由十點321到兩點都入唔到想睇場演唱會都咁難

中樂團個捐錢plan同黃牛有乜分別？

求所有時間 680二連位.....唔該大佬...

我覺得英皇無所以佢先話公司同事都要自己上網買 但贊助商就唔一定啦

分別係比佢好似好過黃牛少少 至少唔係街外個啲

咩價位都得架💔💔

頂你個制

1150入到去
Keep住不能回應

夠鐘就掟返出去

一張都買唔到

白痴內部留位會唔會太多位呀大哥
咁你不如開3場係俾佢地睇啦其他俾我地公眾啦屌

應該係英皇自己同事無咋 出面Sponsors 中樂團 優先訂票 保險公司 3 Asia Miles 可口可樂 citibank 衛訊 嗰啲都應該一早包左好多飛

【本報訊】由公帑資助的香港中樂團，五年前曾被審計報告炮轟大花筒、營運不善。報告揭發中樂團高級管理層，包括行政總監錢敏華和理事會成員前往海外演出時，未按指引乘搭經濟客位，反而隨意選搭商務客位，合共花費七萬多元。審計報告也批評，樂團曾自費八十三萬元購買門票作推廣贈券之用。

當年HKCO帳目就好混亂嘅，大家「捐錢」前真係要諗清楚...

但係Asia Miles根據過往經驗應該都係唔抵換機票好過

應該話不如淨係開3場 乾脆唔好公開售票咁就直情睇都唔洗睇

反正佢地又唔係咩慈善團體（更何況慈善團體都係好多錢都係唔知用左去邊） 預左係比佢地Cap水 起碼佢哋對個show有啲貢獻

如果真係會退都諗得過

爬下文真係唔係好艱難
你自己上佢FB睇下佢地係咪留言覆

即係佢今年有做代言人有廣告嘅應該都有飛

有剩可唔可以賣比我？

利申 321左成日真粉

最 On9 係非會員購票，咁做乜要登記 Urbtix

登記完唔怕入錯資料

其實佢抽樣check都得啦
最緊要係個阻嚇性
唔通d警察可以檢控到全港違例泊車?

7成係無名嘅內部飛
對鬼咩
咁耐以來都好似淨係hkpo久石讓對過一次

實名制都唔係針對內部飛
佢可以將內部飛設計另一隻顏色

全部都係實名制的話，唱片公司一定話執柒咗佢好過搞音樂
經過上面一番討論，只係針對住公開發售個啲門票去搞好似實際啲 / 機會大啲

好似快D啦牛牛所講，將實名制嘅門票轉成另一種設計
現有嘅兩種門票統一成一種，方便區分好過

終於黎啦

歌迷會呢個係乜黎?
係咪仲有機

咩叫原有歌迷會

據字面解釋好似都係俾左飛依加班歌迷會先？

咪就係囉，仲有咩歌迷分組
本身唔係就係想統一哂所有支線，統一成為一個官方歌迷會咩

原有歌迷會即係又係佢地班友自己圍威喂有剩低先分比我地？

本身仲諗住有新歌迷會，會公平啲
點知又係佢哋買先
仲要我哋連有得訂都唔知

佢唔係話留意接下來的公布咩

我知.......諗住八卦下有無啲咩野已經整好咗，點知得個桔

痴撚線.........上去圍佢啦屌
咁嘅話搞黎做乜野，仲話請咗人全職睇住歌迷會，有鬼用呀
賣剩庶先到哩班「官方歌迷會」咋

冇餘票就返歸睇愛回家囉

佢有官方歌迷會㗎咩

Fans一心等新歌迷會組成可以買飛睇，但又唔知原來果d所謂歌迷會可以訂飛又無入到，當人地fd搭fd拎完後，新歌迷會最後可能得100張飛分到，玩死人，最後咪又係要買牛

垃圾popcon app
黑洞座位表
中樂團官方黃牛
圍威喂歌迷會內部飛

今次真係好失望

關公又要出場

你收皮啦，唔撚係同你哩啲仆街牛買飛囉

大家可以Block柒哩條仆街

舊官方歌迷會有會員卡，總部在當時廣州的錄音室，以會員卡為憑證，如已遺失會員卡，那只能遵從全新登記規則登記，而舊有會籍將會失效。

原有果幾個歌迷會鬼有公開俾大家買飛...次次全部自己內部分曬

疊埋心水食黃牛算

串過馬撚

9.21 雷霆音樂圈 音樂人 對談

公布歌迷會都遲咗成個星期網頁點會咁快（所以嗰日賴病咗開唔到IG LIVE 解釋歌迷會......其實本身好似今日咁樣公布咪得）

唔係點拖多幾日啫
其實我由頭到尾都以為佢係咁樣公佈，都唔知會有IG live

反正去紅館都要聽胡定欣唱CCTVB主題曲留係屋企睇愛回家無咩大不了

所以根本係籍口同埋驚比人屌PopCon

想要2張22或25號 $480 ， 求飛謝謝

求飛可以下邊

少少重點

瘋狂洗板唔好意思，咁岩食飯時間係到睇野
睇完哩段片又嬲佢唔落

張敬軒11月開騷 面對黃牛壓力感頭痛

點入會

有 23/11 張敬軒 680 2 張
換Eason 任何場次2 張

換飛出面有個Post

個reply應該唔係佢本人覆？
咁串既

姐係一係黃牛 一係就愛回家

佢話係佢本人，覆咗好多個留言，

唔串先唔似佢

好奇怪 唔似平時佢啲mean tone
愛回家個reply如果真係佢覆既話
我係fans應該即刻心碎

軒叔不嬲都係串串貢，但又會搞下笑咁

即係原本嘅小圈子都可以買哂先，跟住我哋先可以申請加入最新官方歌迷會？

無錯........新加入嘅係蘿底橙

btw， 將莖牽我話你知，你有次簽名會d staff無啦啦話時間緊湊唔俾我朋友同你影相，但之前之後都有人可以同你影相，搞到佢唔開心左幾日

正面啲諗，舊嗰啲小圈子冇特權嘅話國際歌迷會重組又一定搞唔成嘅......

點解有關係新歌迷會搵人全職搞喎

不過你睇佢嗰個IG啲留言，佢係好珍惜舊個班歌迷
但係好多旁人都知班友自己圍內搵著數多

舊歌迷會我絕對理解，歌迷分組又係乜嘢嚟

係咪即係官宣後入會仲有機會買到
睇唔明

I've assigned three hours for practicing his songs on my trumpet, trombone, cornert, french horn and tuba. Sometimes I practise with my friends who play triangle, tambourine, castanets, sleigh bells(jingle bells), gongs, cymbals and bass drum. Including these instruments make the music more rhythmic. Many students learn violin, piano, painting, judo, dancing and Japanese. I honestly don't know how they juggle these activities with schoolwork. Some of their parents have to go to work and so find it hard to juggle a family and a career. Perhaps they want to kindle their kids' interests and see which one they have a talent for or can cultivate an interested in. Sometimes I wonder if the kids are truly enjoying their activities.

可能參考joey咁 每team有個leader咁

24號 2連680 想換23號 2連680/980 補差價
只換不賣
有意留TG

Sidetrack?

睇唔明佢個HINS ACADEMY 係點搞

佢話冇內部認購, 姐係33000 張係留哂畀所有歌迷會分發?

同埋hins aca 係咪姐係分飛其他歌迷會之外, 佢本身都係開放畀國際歌迷入會, 同平常歌迷會一樣, 可以買飛, 參加活動等等?

我打電話上去佢同我講系統顯示
所有日子所有票價所有場次都已經賣曬😂

開全新歌迷會
點解唔係當全部人係新會員一視同仁
點解要分新舊會員？舊人優先？

「祈求舊人萬歲 舊情萬歲」

33,000係點黎
以我所理解係，先處理咗舊有歌迷會啲飛先（一人只限兩張），跟住先到新歌迷會
若果歌迷會分到飛太少，就按分例分配俾舊有歌迷會及歌迷群組同新登記歌迷<--點按比例法，IG留言好似無提到
舊有歌迷會之後會過渡去新歌迷會，到時就一視同仁

啱啊

但舊歌迷會係咪可以再去新歌迷會重覆買先？

係......依家等佢宣佈點入會

唔會啦（佢點防止就唔知）
但係以我理解係舊有歌迷會已經登記咗，報咗上去俾英皇架啦
跟住先到新歌迷會登記
過咗今濟先將舊嘅放落新到

幾時先有無名指

次次聽無名指的光環都諗起你

姐係點 好想睇

我就覺得咁先似佢 如果係工作人員就一定係官腔 唔會覆呢啲搞gag啦

佢意思應該係 12500 x 4 場 減返公開售票17000張 = 33000

但係留意番其實冇英皇內部認購仲有飛好多會俾咗其他機構，唔會全部都係Fans Club

我都認同如果佢有心搞就應該全部一視同仁.....

其實我覺得今次就算做左會員，都未必有飛，點會夠分

有冇人同我夾中樂團 問咗派晒飛可以退錢

佢已經寫明左係計次序派飛，冇講明加入會員一定有飛但起碼有一部份嘅人係已經買到飛就未必會加入囉

飛翔絲搶唔搶飛？

搶咩 我脫晒節

多謝解答
哩張圖都答咗上面位巴打嘅疑問，唔會有三萬三張飛俾到歌迷會

再俾個概念大家，正面台（即係對中台個啲段數）每行係有14個位，大家可以自己篤下計數機，估下英皇可以俾到幾多行俾歌迷會
我舉個例，每晚7行，一行14個，一晚接近100人，四晚就400人
再摷返近期同公司又或者軒仔之前嘅演唱會去睇，多多少少都可以有個概念俾到幾多飛出黎

今次演唱會買唔買到飛

唔好提

點碌萬5蚊😹

日日去食仙后TheCrown

😭

仲有冇人有飛放

Citi 八達通信用卡?

唔係 普通卡黎

不過我覺得 真fans應該點都會入fansclub 咁麥就算今次冇飛 以後啲活動應該點都有著數嘅

睇得出張軒有心搞好呢壇野嘅 一開始點都預會有甩轆先

屌，做咩我收唔到呢封信，個個月都keep住簽佢張卡

想睇軒仔喺11月個紅館演唱會但又買唔到飛？唔洗怕！即日起至10月3日期間，透過以下連結成功申請指定Citi 信用卡，迎新送您2張11月23日嘅張敬軒2019演唱會門票(價值HK$680 x 2)!先到先得，數量有限，立刻開卡！

我係現客今次就無份，你地有興趣就快D申請，得500個名額

支持
又有新特飲

想要飛呀

究竟仲有冇唔係黃牛
單丁 680
都可以開我1000

我問480都開1000

我好想睇有冇好人可以賣一張俾我
上次hinsideout因為排隊先買到
ps 唔知咩手氣 網上永遠買唔到

我係咪要感恩
好似好多人㩒到單丁都照買
拎黎炒
btw可唔可以真係去改革 轉實名制啦

買iPhone11 pro
又再送多次iphone盒俾佢
但今次記得搵人整返個層封箱膠上去

剛去申請左新卡

開卡仲要碌一萬無穩定收入又無得玩

你睇清楚啲條款先😹

想問下 點樣知自己係咪頭500個登記

睇到出面個post
其實咁樣mon住人follow唔follow邊個
同大陸班五毛mon人like咩相公審有咩分別

唔好做啲50步笑100步咁cheap嘅事好唔好？

應該唔會知 要等佢批

我唔信係佢本人做既

班黃牛理得你咁多...
就算香港人唔買, 大把大陸佬買...
入場又變咗抖音完場..

疑似柒頭代理幫佢Unfollow，依家follow返
個代理係咪得閒得濟呀

刻意留意人個following數字 仲要搵埋冇左邊個
一個fans都唔會咁啦下話 仲要p牌

其實軒軒下次可唔可以用klook賣飛今日賣周杰倫飛勁順利，知道自己排幾多號又知有幾多門票剩唔洗好似popcon咁晒成日得個吉

擺到明係Haters然後用分身開Post
點知轉個頭又Follow返

世界級app

唔理啦佢而家follow返就算

今日雖然買唔到但係好gur

kktix同kloop都係速戰速決

dklm 華為

第一招即係仲有其他

輕鬆買到6張$580
一入去就排13xx, 10分鐘後已經完成交易
點解軒公你要用popcon呢d咁既垃圾app去玩我地呀

冇citi卡

公售你用左右大法啦
都係用Klook買
接近最後十秒左右彈出彈入就得架啦!

究竟軒有幾多sponsor
咁多飛送既

12/14 580周杰倫換680/480張敬軒
補差價

CITIBANK 依家睇到最少hold左2000張 估佢hold左4000張
衛訊應該咁上下

仲有中樂

仲有可口可樂呢？
嗰到咁都200張

官方黃牛賣完喇

有冇人知Popcon收到飛未

你預11月頭

係咪仲有華為

有無人申請citi已經批左卡？

唔出奇呀 支那仔同支那公司合作

抵唔抵

有時候Viagogo有機會假飛 建議最好係一手交一手

我都係viagogo買左飛 又係呢啲算比較平既黃牛
我都驚中伏
但上網搵過好似入唔到場/假飛 賣家都收唔到錢
仲要賠返買家買第二張飛既錢

Btw 我都唔想買黃牛嫁
但啲廢網廢app 浪費左我兩日時間
又多內部飛 冇計啦屌

嬲到high high 完全買唔到 等出blueray算

我星期五晚收到sms話批咗

未收到睇嚟都兇多吉少

星期幾申請

星期三，見到Citi fb個post即申請

星期三夜晚？
星期五朝早申請唔知道仲有無

我啱啱都買咗3300 2張980飛 希望收到飛
做好心理準備係最後嗰行

係咁叫補資料，話收唔到

我畀咗身份證稅單同簽名 唔洗補資料

fg我成份約比左佢都要我補交
都唔知道交咩比佢

有時真係唔怪得d黃牛
某程度上呢d咁既信用卡, 咩捐錢, 同黃牛有咩分別姐

心理上安慰d

呢d叫贊助，用軒仔吸引你去付出申請佢d服務。

呢個時勢再細味一下潛水每句歌詞，真係百般滋味

點同，申請信用卡唔使你俾咩錢喎

即刻唔想睇
都知佢係咩立場架啦 佢唔做我都當無事發生

如果蛋記或者張敬軒本人mon緊post嘅話
唔好意思
我屌你老母臭化閪
我冇啲咁嘅偶像
你返大陸食屎
幫习总奶屎眼啦死gay佬

唉 既然係咁 唔搵飛撲喇
祝少次唔會死

罷睇 集體退飛

14果時張生未入英皇?

入左啦 咪就係開演唱會嗰年

仲以為係入英皇令佢變哂

護旗手 放 22 24 980$ 優先飛

買唔到飛都唔知係好彩定唔好彩

我本人覺得好彩 慳返

基佬都要叫佢收收皮
唔該唔好痴返關智賓扮基
不過好似一擔擔

算喇數啦，有得退飛好快啲退，大陸支那軒不了

慳返幾舊水去睇eason

仲有
要擺買佢代理個大堆嘢

買你老母
食屎啦張敬軒

有冇list

Sor
唔覺得eason好
佢同奶共軒差唔多

中共走狗軒

Eason都唔係好得去邊

食屎狗張敬軒

你個偶像正菜妍都出咗奶共post喎
係咪蛋記所有偽人都有出post

3
Citibank
可口可樂
英皇珠寶
IPSA
MediLASE
念慈菴
我火龍果以後都唔食添啊

我咪開左Post 我幾時話佢係我偶像 用佢個名唔代表要佢係我偶像

sor其實我兩個都冇買

唔駛罷買，因為根本唔會買
最多人買嘅可樂我都唔飲嘅

點知啫 話佢正菜喎

Sennheiser
金拱門
英皇_ _

咁你又問有無list

太古奶到痴尻左線
想飲水真係買屈人寺送比誠誠算

買唔到係正確的

你唔打個list出黎我點知佢代言啲乜呀
我又冇follow開佢

公關show啫 隔離古巨基post都無你地咁大反應 反正成個蛋記都要post. Don’t be too serious

收皮啦支那狗

如果佢係有良心 以佢既名氣
做少一次呢啲擦鞋野有咩影響
依家？返大陸開Show啦Dllm
香港人養左你幾多年丫張敬軒...

Me too

反正佢又無護旗 又只係微博出 照慣例講生日快樂交貨公司我仲ok可以

留返黎支持天佑、藍奕邦、小明etc

咁你睇埋我地個份啦

同埋tommy

收皮啦，仲俾錢睇護旗手

好彩買唔到

多謝個popcon同電城咁廢

依家係咪成個英皇割

算啦，唔好幫佢啦
雖然睇個format都知唔係班藝人自己出
不過由得人屌啦，等英皇柒
想食兩家茶禮冇咁便宜
第時香港獨立咗叫呢間公司咪撚返嚟奶港
睇下呢間野幾時比共產黨當condom

屌佢奶共果d記得原價放返d飛出來 唔好買黃牛呀
佢不嬲都認自己係中國人架啦而家先知咩

真係好失望

慢慢做護旗手啦 又話有人迫鳩佢地架啦

佢一向愛國 愛唔愛黨就唔知啦

如果真係咁愛黨佢佔中果時就唔會出聲 上我是歌手都唔會比人cut晒啦 我唔信佢而家真係變到無晒人性 唔care黑警做d咩
如果真係咁介意佢愛唔愛國 佢post中國一點都不能少果時就即刻脫飯啦

佢愛唔愛國愛唔愛黨已經唔重要啦
香港人要比班娛樂公司老闆知道佢哋冇得食兩家茶禮咁便宜
由得人鬧，班星係佢地最重要嘅資產，而家間公司推佢地去死，唔怪得人，要間公司自己承受返囉

我都覺一個人唔會變到咁極端 諗法價值觀通常唔會話變就變

一直係到扮本土 好撚嘔心 賣港軒 屌你老母收皮啦 我仲搶飛搶撚到咁辛苦 公司係自己揀既 唔想冇左香港fans 就好心轉公司 好走唔送

佢care都只可以信得過的朋友圍內講 佢一講同政治少少有關就賴嘢 無論邊邊都係 佢其實最好學eason咁 但14 之後eason個套佢已經用唔到

唉我都明
咁希望大家唔係講一套做一套啦
真係反就唔好比d黃牛繼續炒啦
你知香港人好快就唔記得晒架啦

佢賠錢就可以走 唔知幾時完約呢

咪撚再幫佢搵籍口安慰自己啦 如果一早知公司咁撚藍就好自己走啦屌

衰在間嘢又幫到佢

英皇content team
話比你地個大家姐聽
你地抵撚死架
舊年上黎奶連登奶得咁開心?
揀左本土貼地邊有得返轉頭奶共架？
水能載舟，亦能覆舟呀
自己食返晒啦屌
唔係話要同軒割蓆
不過見你地間公司推班藝人去死
比人割蓆都好基本啦

原價賣飛
賣唔出都唔好低價放
空場最好
唔好買黃牛

一齊睇kolor
直得香港人支持

Joliet

絕對會

打錯 kolor

大灣軒 不了

留名等睇到時坐爆

睇咩呀 人地奶共唔好阻佢搵人仔
香港人！一個仙都唔好落大陸軒袋！

一撚定爆 連登仔女最鍾意講一套做一套

Diu得好?

佢點兜都無咩用

佢唔係兜喎

應該係請自行解讀

#我希望我係D錯人 #希望 #但係呢件事我真係失望

睇唔透佢想講抵屌定抵打

似係屌多

其實可能佢想講11月有DiDa Show

屌今晚真係唔駛訓

抵D？定係抵死(die)啊？

好明顯就係粗口不過又唔可以寫個屌字出黎

邊個抵屌。。。咩事

明嘅就明 請自行解讀

你都係早啲瞓啦

佢ig 係咁回覆comment
有啲講得幾串下,但有啲又講到幾委屈

今日嘅事我係對佢地好失望 但係佢今晚嘅行為點樣解讀留返每個人自己衡量 但我只係想講一句 希望佢唔好做傻事 有啲擔心佢

唯有盡快歸邊 一陣支那小粉紅睇到d cm傳返上去就真係兩邊不是人

答案

被迫定唔係被迫 真係重要咩？

喺呢個時刻
作為有影響力嘅人
唔幫手發聲 仲要放棄咗呢個地方 掉轉槍頭補多自己友一刀

睇佢IG 啲回應,十足十小朋友畀人鬧然後發脾氣咁

佢之前抑鬱會唔復發㗎而家又話保重又剩好驚喎

張敬軒本人/英皇content team唔知有無人睇緊
其實被唔被逼真係唔重要
你幾中意佢都好 唔好再幫佢兜
喺呢啲大是大非既情況下
你選擇左表態 就無得食曬兩家茶禮
佢係大陸人 背後一定有更多野要顧慮
（屋企人安全/比人威逼 乜都好）

既然佢考量曬全部野決定放棄香港人
我地亦都唔洗挽留
作為十年fans 我唔會叫你去死
但我以後唔會再關注你任何動態
唔會再消費一蚊落你到
希望其他香港人唔好一邊反送中 一邊去睇張軒

佢會唔會忍唔住 出啲唔知咩又衝動上腦

咪寫左

拉

原先Story無 佢之後亂黎先粗口直接寫埋

？？咪話係屌囉

理撚得佢啦
奶完幫佢兜？
呀sir開完槍你唔幫佢兜子彈轉彎？
為咗義士香十年fans都割佢老母

賤放 22 24 980 pop優先飛 4連

佢自己都識講全而家場內場外都唔會有分別
佢喺微博出得呢啲post或者容許公司出得呢啲post 佢都知道會有咩後果㗎喇
就係鍾意咗佢十幾年先屌佢囉
雖然去到而家我都好欣賞佢為香港做過嘅所有嘢
但係喺大是大非之前講假話係禽獸不如
呢句說話係佢自己講㗎
張生祝你好運
除非你脫離英皇 如果唔係我都唔會再嘥錢買你啲嘢㗎啦

佢IG話佢個心定個腦擺左喺2014本場刊度
仲有冇人有佢演唱會本嘢 我想睇佢講過乜

不割

奶共軒 不了不了

叫佢食屎啦～～聽佢歌想作嘔

明晒
姐係冇政治立場，食晒兩家茶禮
然後會對當代發生既事，以藝術既手法演繹出黎

佢，冇政治立場
佢，只係一個藝術家
That’s it

公司逼我奶共,
我都係搵餐飯食姐,
黑警都係搵餐飯食

最合理既解釋
咪就係微博acct 非佢本人操控
佢亦冇得拒絕佢公司點整佢個微博page

支持大家賤放佢地D飛出黎唔好睇!!!

支持

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

重要幫佢諗藉口既人係咩玩法？

護主

踩到上心口都繼續幫佢搵籍口
香港fans繼續鐘意 比我都奶啦 無成本喎

英皇咁出post真係玩死下面班藝人